屯公現場「又有細路示威呀? 收幾錢」

你咪話有錢派1000一個 叫佢地快d去拎

嚟收割你條命